Dado el siguiente javascript, usa .find() para econtrar el alien de nombre 'Cucushumushu' y la mutación 'Porompompero'. Una vez que los encuentres, usa spread operator para fusionarlos.

```js

const aliens = [{​​​​name: 'Zalamero', planet: 'Eden', age: 4029}​​​​,{​​​​name: 'Paktu', planet: 'Andromeda', age: 32}​​​​,{​​​​name: 'Cucushumushu', planet: 'Marte', age: 503021}​​​​];



const mutations = [{​​​​name: 'Porompompero', description: 'Hace que el alien pueda adquirir un la habilidad de tocar el tambor'}​​​​,{​​​​name: 'Fly me to the moon', description: 'Permite volar, solo y exclusivamente a la luna'}​​​​,{​​​​name: 'Andando que es gerundio', description: 'Invoca a un señor mayor como Personal Trainer'}​​​​];
```
